A1: 0
A2: 0
A3: 0
A4: 3
A5: #DIV/0!
A6: -58
A7: 0
A8: 0
A9: 3
A10: #DIV/0!
A11: -91
A12: -79
A13: #DIV/0!
A14: 0
A15: 5
A16: 0
A17: 0
A18: 0
A19: 0
A20: 0
B1: 0
B2: 0
B3: 0
B4: 0
B5: 0
B6: 4
B7: 0
B8: #DIV/0!
B9: 0
B10: 0
B11: 0
B12: 186
B13: 0
B14: 0
B15: 0
B16: 0
B17: #DIV/0!
B18: 0
B19: 0
B20: 0
C1: 0
C2: 0
C3: 0
C4: 0
C5: 0
C6: 0
C7: 0
C8: 0
C9: 0
C10: -14
C11: 0
C12: 0
C13: 0
C14: 0
C15: 0
C16: 0
C17: 4
C18: 0
C19: #DIV/0!
C20: 55
D1: 0
D2: 47
D3: 0
D4: 0
D5: 0
D6: 3
D7: 0
D8: 0
D9: 1
D10: 90
D11: 0
D12: -78
D13: 0
D14: 0
D15: 4
D16: 0
D17: 0
D18: 0
D19: 0
D20: 16
E1: 3
E2: 0
E3: 0
E4: 0
E5: #DIV/0!
E6: 0
E7: 0
E8: -10
E9: 0
E10: 0
E11: 4
E12: 2
E13: 0
E14: 0
E15: 3
E16: 0
E17: 0
E18: 0
E19: 0
E20: 0
F1: 0
F2: 0
F3: 2
F4: #DIV/0!
F5: 0
F6: 0
F7: 0
F8: 0
F9: 0
F10: 0
F11: 0
F12: 0
F13: 0
F14: 0
F15: 0
F16: 0
F17: 1
F18: 0
F19: 0
F20: 0
G1: 1
G2: 0
G3: 3
G4: 0
G5: 0
G6: 0
G7: 0
G8: 0
G9: 0
G10: 0
G11: 0
G12: 0
G13: 0
G14: 0
G15: 0
G16: 0
G17: #DIV/0!
G18: 0
G19: 0
G20: 0
H1: 0
H2: 0
H3: 0
H4: 0
H5: 0
H6: 0
H7: 0
H8: -1
H9: 0
H10: #DIV/0!
H11: 0
H12: 0
H13: 0
H14: 38
H15: 0
H16: 5
H17: 0
H18: 0
H19: 0
H20: 0
I1: #DIV/0!
I2: 0
I3: 0
I4: 0
I5: 0
I6: 0
I7: 0
I8: 0
I9: 3
I10: 0
I11: 0
I12: 0
I13: -73
I14: 0
I15: 0
I16: 0
I17: 67
I18: 0
I19: 0
I20: 0
J1: 0
J2: 0
J3: #DIV/0!
J4: 0
J5: 3
J6: 0
J7: 0
J8: 5
J9: 3
J10: 0
J11: 59
J12: 3
J13: 0
J14: 0
J15: 0
J16: -65
J17: 0
J18: 0
J19: 0
J20: 0
K1: 0
K2: 0
K3: 0
K4: 0
K5: 0
K6: -35
K7: 0
K8: 0
K9: 0
K10: 4
K11: #DIV/0!
K12: 0
K13: 0
K14: 0
K15: 0
K16: 27
K17: 0
K18: 0
K19: 0
K20: 0
L1: 0
L2: 0
L3: 3
L4: 0
L5: #DIV/0!
L6: 0
L7: 0
L8: 0
L9: 0
L10: 0
L11: 0
L12: 0
L13: 0
L14: 0
L15: 0
L16: -72
L17: -10
L18: 0
L19: 0
L20: 0
M1: 0
M2: 0
M3: 0
M4: 0
M5: 0
M6: #DIV/0!
M7: 2
M8: 0
M9: -62
M10: 0
M11: 0
M12: -34
M13: 0
M14: 2
M15: 0
M16: -79
M17: 0
M18: 0
M19: 0
M20: 0
N1: #DIV/0!
N2: -79
N3: 0
N4: 0
N5: 0
N6: 0
N7: 0
N8: 0
N9: 0
N10: 0
N11: 0
N12: 0
N13: 3
N14: 2
N15: 0
N16: -65
N17: 0
N18: 0
N19: 12
N20: 0
O1: 0
O2: 0
O3: -24
O4: #DIV/0!
O5: 0
O6: 0
O7: 0
O8: 0
O9: 0
O10: 3
O11: 0
O12: 0
O13: 0
O14: 0
O15: #DIV/0!
O16: 0
O17: 0
O18: 0
O19: 0
O20: 0
P1: 0
P2: 55
P3: 0
P4: #DIV/0!
P5: 0
P6: 0
P7: #DIV/0!
P8: 3
P9: 0
P10: 0
P11: 0
P12: 0
P13: 1
P14: 0
P15: 0
P16: 3
P17: 0
P18: 0
P19: 0
P20: 0
Q1: 0
Q2: 0
Q3: 0
Q4: 0
Q5: 0
Q6: 0
Q7: 0
Q8: 0
Q9: 0
Q10: 0
Q11: 0
Q12: 0
Q13: 0
Q14: 0
Q15: 0
Q16: -75
Q17: -15
Q18: 1552
Q19: 0
Q20: 0
R1: 69
R2: 0
R3: -23
R4: 0
R5: 4
R6: 0
R7: 0
R8: 0
R9: 67
R10: 0
R11: 0
R12: 0
R13: 3
R14: 0
R15: 0
R16: 0
R17: 0
R18: 93
R19: 0
R20: 0
S1: 0
S2: 0
S3: 0
S4: 0
S5: 0
S6: 0
S7: 0
S8: 0
S9: 0
S10: 0
S11: 0
S12: 0
S13: 80
S14: -41
S15: 0
S16: 0
S17: 0
S18: 0
S19: 1
S20: 0
T1: 0
T2: 0
T3: #DIV/0!
T4: 0
T5: 0
T6: 0
T7: 10
T8: 0
T9: 0
T10: 90
T11: 0
T12: 0
T13: 5
T14: 22
T15: 0
T16: 0
T17: 47
T18: 0
T19: 0
T20: 0
U1: #DIV/0!
U2: -5
U3: 0
U4: 0
U5: -23
U6: 0
U7: 3
U8: 0
U9: 0
U10: 0
U11: 0
U12: 0
U13: 0
U14: 0
U15: 0
U16: 0
U17: 0
U18: 0
U19: 0
U20: -4
V1: 0
V2: -83
V3: 0
V4: 2
V5: #DIV/0!
V6: #DIV/0!
V7: 0
V8: 0
V9: 0
V10: 0
V11: 3
V12: 0
V13: 1
V14: 0
V15: 0
V16: 0
V17: 0
V18: -57
V19: 26
V20: 5
W1: 0
W2: 0
W3: 0
W4: 0
W5: 1
W6: 0
W7: 0
W8: 0
W9: 0
W10: 0
W11: 0
W12: 7
W13: 0
W14: 0
W15: 0
W16: 0
W17: #DIV/0!
W18: 0
W19: 0
W20: 0
X1: 0
X2: 0
X3: 0
X4: 0
X5: 0
X6: 52
X7: 0
X8: 0
X9: 0
X10: 2
X11: 4
X12: 0
X13: 0
X14: 0
X15: 0
X16: #DIV/0!
X17: 0
X18: 0
X19: #DIV/0!
X20: 0
Y1: 0
Y2: 0
Y3: 0
Y4: 0
Y5: 0
Y6: 0
Y7: -97
Y8: 3
Y9: 0
Y10: 0
Y11: 0
Y12: 0
Y13: 0
Y14: 0
Y15: 3
Y16: 0
Y17: 3
Y18: 0
Y19: -18
Y20: 0